覺得個小草好有問題

個小草作供係完全唔make sense
距會唔會先係主謀
點3個被告殺人 自己置身事外

我都覺
識佢真人 佢講野好低B架

明眼人一睇就知

佢咩都話以為講笑
當d人係傻架喎

佢當全世界係傻西瓜